有冇D閪廈係等lift等到傻？

旺角中心
好景
百寶利
重慶大廈
次次排隊等lift都要等10分鐘，如果唔好彩送lift尾，半個鐘都上唔到去，仲有冇？

駱駝柒

IFC

又係經典

行上一樓轉貨lift la
一係就逐層行上去，反正成棟都似商場咁